覺唔覺從來都係女仔考第1 係社會不公

女仔發育快 腦部用緊lv 12
我地個個仲係lv5

根本應該分開男女收生 而且 男女分開計分